利記需要杜迪克

呢啲咪係有大賽運既球員

你條片壞咗喎

壞左呀

Model 越踢越頹
反cup都無機會啦